ข้อความของตัวเองได้ข้อความของตัวเองได้สักทีครับข้อความของตัวเองได้แล้วข้อจำกัดอย่างหนึ่งของผู้ใช้คือเราไม่สามารถที่ชอบบางกรณีเราอาจอยากนำข้อความเก่ามาพูดถึงอีกรอบหรือ
อนุญาตให้อนุญาตให้เราเพราะแต่วันนี้ข้อจำกัดดังกล่าวหายไปแล้ว—JuneNow
Pick
Quote
RT
Retweet
Retweet
Tweet
Twitter
Twitter
Twitter
Twitter
a
a
an
and
can
easily
favorite
few
give
it
just
old
or
quote
retweet
retweet
retweet
taps.
tryhttpst.cobUj4ezQNOJ
twitter
with
you
yourself
